錢大康話如果證明無罪會作出投訴，BU SU 請跟進

依家無條件釋放
又無落CHARGE
無話時後拘捕

即係無罪啦

唔該哂

十連推

二

推到 錢大康見到

推

校長你唔係食言下話

笑
唔係唔推呀

呢個校長收得皮啦

Push

呢個垃圾校長

佢垃圾還垃圾
承諾係要做
同雙普選一樣

出黎譴責啦垃圾